[TG] Bearbrick 交流區招人

幫人開 我唔係admin
tg bearbrick group 多啲人一齊入來傾吓計

Push

新玩
鬼識答你啲問題咩...
又要限時
圍內打飛機啦

我都想入...不過答錯左

依個group要人哋7日內起碼蒲頭一次好難姐，唔同冇水吹特登搵野黎講咩

我都係今日先買第一隻熊
我都係幫人po 唔好屌我